msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]\"%(1)\" is already automated"
msgstr "\"%(1)\"已经自动化处理"

#: .\music\musicclip.cpp
msgid "[MusicClip]%(1) beats"
msgstr "%(1) 节拍"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]%(1) dB (Diff: %(2) dB)"
msgstr "%(1) dB (相差: %(2) dB)"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]%(1) files are missing."
msgstr "%(1) 个文件缺失。"

#: .\music\musicclip.cpp
msgid "[MusicClip]%(1) notes"
msgstr "%(1) 个音符"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]%(1) steps (%(2))"
msgstr "%(1) 步 (%(2))"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]%(1) variations"
msgstr "%(1) 个变奏"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]%(2) files were found in %(1)"
msgstr "%(1)中找到%(2)个文件"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit](Enter Part)"
msgstr "(进入乐段)"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit](Leave Part)"
msgstr "(离开乐段)"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit](Shared Copy)"
msgstr "(共享复制)"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles](not used)"
msgstr "(未使用)"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes](not used)"
msgstr "(未使用)"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]1 Bar"
msgstr "1 条"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]1 file is missing."
msgstr "1个文件缺失。"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]1 file was found in %(1)"
msgstr "%(1)中找到1个文件"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]2 Bars"
msgstr "2 条"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]4 Bars"
msgstr "4 条"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Activate Layer"
msgstr "激活层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Activate Next Layer"
msgstr "激活下一层"

#: .\music\musicpartactions.cpp
msgid "[Engine:MusicActions]Activate Pattern"
msgstr "激活模式"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Activate Previous Layer"
msgstr "激活上一层"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Add"
msgstr "加"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Add / Remove..."
msgstr "添加/移除..."

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Add Automation"
msgstr "添加自动控制"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Add Automation Lane"
msgstr "添加自动通道"

#: .\audioediting\foldertrackaudiobus.cpp
msgid "[Engine]Add Bus Channel"
msgstr "添加总线通道"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add Event FX"
msgstr "添加事件FX"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add FX on %(1):"
msgstr "对%(1)添加特效:"

#: .\musicediting\musicfxdraghandler.cpp
msgid "[MusicFX]Add FX on %(1):"
msgstr "对%(1)添加特效:"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Layer"
msgstr "添加层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Add Layer"
msgstr "添加层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Add Layer"
msgstr "添加层"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Add Pattern Variation"
msgstr "添加模式变奏"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Add Scratch Pad"
msgstr "添加草稿簿"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Add Scratch Pad"
msgstr "添加草稿簿"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add Send:"
msgstr "添加发送:"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Track"
msgstr "添加音轨"

#: .\audioediting\foldertrackaudiobus.cpp
msgid "[Engine]Add VCA Channel"
msgstr "添加VCA通道"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Add..."
msgstr "添加..."

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Adjust Chord Length"
msgstr "调整弦长"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Adjust Length"
msgstr "调整长度"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]All Patterns on Track"
msgstr "轨道上的所有模式"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Already in Pool:"
msgstr "已在素材池中:"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]An error occurred during bounce."
msgstr "混缩时发生错误。"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Analyzing..."
msgstr "分析中..."

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Apply Active Variation"
msgstr "主动变奏应用"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Apply Audio Bend"
msgstr "应用弯音"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Apply Chords from Chord Track"
msgstr "从和弦轨道上应用和弦"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Next"
msgstr "下一个应用"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Previous"
msgstr "上一个应用"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Apply Variation"
msgstr "变奏应用"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 1"
msgstr "应用变量 1"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 10"
msgstr "应用变量 10"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 11"
msgstr "应用变量 11"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 12"
msgstr "应用变量 12"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 13"
msgstr "应用变量 13"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 14"
msgstr "应用变量 14"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 15"
msgstr "应用变量 15"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 16"
msgstr "应用变量 12"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 17"
msgstr "应用变量 17"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 18"
msgstr "应用变量 18"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 19"
msgstr "应用变量 19"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 2"
msgstr "应用变量 2"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 20"
msgstr "应用变量 20"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 3"
msgstr "应用变量 3"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 4"
msgstr "应用变量 4"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 5"
msgstr "应用变量 5"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 6"
msgstr "应用变量 6"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 7"
msgstr "应用变量 7"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 8"
msgstr "应用变量 8"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Apply Variation 9"
msgstr "应用变量 9"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Approve Tempo"
msgstr "核准节奏"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Approve Tempo"
msgstr "核准节奏"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Are you sure you want to delete all attachments of this clip?\n\nThis action can not be undone."
msgstr "[PoolNodes]是否删除此剪辑的所有附件?\n\n此操作无法撤销。"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Are you sure you want to delete all attachments of this version?\n\nThis action can not be undone."
msgstr "确定要删除这个版本的所有附件吗？\n\n此操作不可撤销。"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Arm"
msgstr "准备"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Arranger"
msgstr "编曲器"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[Engine]Arranger Track"
msgstr "编曲器轨道"

#: .\audioediting\foldertrackaudiobus.cpp
msgid "[Engine]Assign Channel To Folder"
msgstr "分配通道至文件夹"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Assign Instrument to %(1):"
msgstr "分配乐器至 %(1):"

#: .\base\media\mediaattachment.cpp
msgid "[MediaPool]Attachment"
msgstr "附件"

#: .\base\media\mediaattachment.cpp
msgid "[MediaPool]Attachments"
msgstr "附件"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio"
msgstr "音频"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[EditAddIn]Audio Bend"
msgstr "音频弯曲"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio Bend"
msgstr "音频弯曲"

#: .\audio\audiobend\bendmarker.cpp
msgid "[FileType]Audio Bend File"
msgstr "Audio Bend文件"

#: .\editing\monitorfollower.cpp
msgid "[Command]Audio Input follows Selection"
msgstr "音频输入跟随所选"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio Parts"
msgstr "音频片段"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Audio Processing"
msgstr "音频处理"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Audition"
msgstr "试听"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\musiceditor.cpp
#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Automation"
msgstr "自动控制"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
msgid "[Command]Back"
msgstr "返回"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Bass"
msgstr "低音"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Beats"
msgstr "节拍"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Beats"
msgstr "节拍"

#: .\application\musicedit\musicbouncedialog.cpp
msgid "[MusicBounceDialog]Bounce Instrument Parts"
msgstr "混缩乐器片段"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Bounce Selection"
msgstr "混缩所选"

#: .\application\musicedit\musicbouncetask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Bounce Selection"
msgstr "混缩所选"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Bounce To New Track"
msgstr "混缩至新音轨"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Bridge"
msgstr "桥"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[Command]Browser"
msgstr "浏览器"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Building Preview..."
msgstr "正在生成预览..."

#: .\audio\audioenvelopefunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioEnvelopeActions]Bypass %(1) Envelope"
msgstr "旁路%(1)包络"

#: .\application\audioedit\audioenvelopetasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Bypass Gain Envelope"
msgstr "旁路增益包络"

#: .\audio\audiobouncer.cpp
msgid "[AudioBouncer]Cannot bounce protected content."
msgstr "无法混缩受保护内容。"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Event Order"
msgstr "改变事件顺序"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Event Time Format"
msgstr "改变事件时间格式"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Follow Chord Track"
msgstr "更改跟随和弦轨道"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Layers Follow"
msgstr "更改层跟随"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Play Mode"
msgstr "改变播放模式"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Play Overlaps"
msgstr "更改播放重叠"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Timestretch/Pitchshift Method"
msgstr "改变时间伸缩/移调方法"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Change Track Time Format"
msgstr "改变音轨时间格式"

#: .\editing\tracklistinspector.cpp
msgid "[Engine]Channel"
msgstr "通道"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Channel \"%(1)\""
msgstr "通道 \"%(1)\""

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Chord Display"
msgstr "和弦显示"

#: .\application\eventedit\chordinspectoraddin.cpp
msgid "[EditAddIn]Chord Selector"
msgstr "和弦选择器"

#: .\base\model\chordtrack.cpp
msgid "[Engine]Chord Track"
msgstr "和弦轨道"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Chords"
msgstr "和弦"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Chorus"
msgstr "合唱"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Clear \"%(1)\" Automation"
msgstr "清除 “%(1)” 自动化"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Clear Chord Track"
msgstr "清除和弦轨道"

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Clear Chord Track"
msgstr "清除和弦轨道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Clear Lane"
msgstr "清除通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Clear Lane"
msgstr "清除通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Clear Pattern"
msgstr "清除模式"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Clear Tempo"
msgstr "清除节奏"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Click+Drag Parameter"
msgstr "点击并拖拉参数"

#: .\video\videoclip.cpp
msgid "[VideoClip]Codec not supported!"
msgstr "不支持编码解码器！"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Colorize Automation"
msgstr "自动配色"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Colorize Event"
msgstr "事件配色"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Colorize Events"
msgstr "事件配色"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Combine"
msgstr "组合"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Console"
msgstr "控制台"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Convert Files"
msgstr "转换文件"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Convert Files..."
msgstr "转换文件..."

#: .\application\musicedit\convertkeyswitchestask.cpp
msgid "[TrackEdit]Convert Key Switches to Sound Variations"
msgstr "将按键开关转换为声音变化"

#: .\application\musicedit\musicpatternconverttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Convert Part to Pattern"
msgstr "将部分转换成图案"

#: .\application\musicedit\musicpatternconverttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Convert Pattern to Part"
msgstr "模式转换为乐段"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Convert to Audioloop"
msgstr "转换为音频循环"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Convert to Wave File"
msgstr "转换为wave文件"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Converting Files"
msgstr "正在转换文件"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Copy"
msgstr "复制"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Copy"
msgstr "复制"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy"
msgstr "复制"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Copy '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "复制 ‘%(1)’ 至’%(2)’"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Event"
msgstr "复制事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Event Shared"
msgstr "复制共享事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Events"
msgstr "复制事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Copy Events Shared"
msgstr "复制共享事件"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy External Files"
msgstr "复制外部文件"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Copy External Files..."
msgstr "复制外部文件..."

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Copy Lane"
msgstr "复制通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy Lane"
msgstr "复制通道"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy Loop Range to Scratch Pad"
msgstr "复制循环范围至新的草稿簿"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Copy Loop Range to new Scratch Pad"
msgstr "复制循环范围至新的草稿簿"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Copy Pattern"
msgstr "复制模式"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Copy Pattern"
msgstr "复制模式"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "复制至新的草稿簿"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Copy to new Scratch Pad"
msgstr "复制至新的草稿簿"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Copying external files"
msgstr "正在复制外部文件"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Create \"%(1)\" Automation"
msgstr "创建 “%(1)” 自动化"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Create \"%(1)\" Automation\non %(2)"
msgstr "在%(2)上创建\"%(1)\"自动控制"

#: .\musicediting\partautomationdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Create \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "创建\"%(1)\"乐段自动控制"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Create Arranger Sections from Markers"
msgstr "从标记创建编曲片段"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Create Autofades"
msgstr "创建自动推子"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Create Automation"
msgstr "创建自动控制"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Create Crossfades"
msgstr "创建交叉淡化"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Create Markers from Arranger Sections"
msgstr "从编曲片段创建标记"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Create Markers from Sections"
msgstr "从片段创建标记"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Create Ranges"
msgstr "创建范围"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Create Ranges on Tracks"
msgstr "在音轨上创建范围"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Create Sections from Markers"
msgstr "从标记创建片段"

#: .\application\eventedit\croptask.cpp
msgid "[Edit]Crop to Content"
msgstr "根据内容剪裁"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Date"
msgstr "日期"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Delay"
msgstr "延时"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Delete"
msgstr "删除"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Delete"
msgstr "删除"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Delete Attachments"
msgstr "删除附件"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Delete Bend Marker"
msgstr "删除弯音标记"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Delete Event"
msgstr "删除事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Delete Events"
msgstr "删除事件"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Delete File permanently"
msgstr "永久性删除文件"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Delete Range"
msgstr "删除范围"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Delete Range"
msgstr "删除范围"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Delete Scratch Pad"
msgstr "删除草稿簿"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Delete Scratch Pad"
msgstr "删除草稿簿"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Delete Time"
msgstr "删除时间"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Delete Time in Loop"
msgstr "删除循环中的时间"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Delete Variation"
msgstr "删除变奏"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Deleting recorded files"
msgstr "正在删除录音文件"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Deselect All on Tracks"
msgstr "取消选择所有音轨"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Detect Chords"
msgstr "检测和弦"

#: .\application\musicedit\musicchordtasks.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Detect Key Signature"
msgstr "检测音调符号"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Detect Transients"
msgstr "检测瞬变"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Device"
msgstr "设备"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Disable"
msgstr "禁用"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Disable Event FX"
msgstr "禁用事件FX"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable Selected Tracks"
msgstr "禁用所选音轨"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable Track"
msgstr "禁用音轨"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Display: Off"
msgstr "显示:关"

#: .\application\audioedit\audioparttasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Dissolve Audio Part"
msgstr "分解音频片段"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Dissolve Group"
msgstr "取消编组"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[Command]Dissolve Group"
msgstr "取消编组"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to add a new instrument, load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr " 添加一款新乐器、载入预设或结合乐器 %(1)？"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to combine the instrument %(1)?"
msgstr "您希望组合乐器吗 %(1)?"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Do you want to copy these external files to the Media Folder?"
msgstr "是否将这些外部文件复制到Media文件夹？"

#: .\audio\audiocache.cpp
msgid "[AudioCache]Do you want to delete all unused temporary audio files in cache folder?"
msgstr "是否删除缓存文件夹内所有未使用的临时音频文件?"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Do you want to delete the files that were recorded or created since the last time you saved?"
msgstr "是否删除最后一次保存之前所创建或录制的文件?"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to load the preset or combine the instrument %(1)?"
msgstr "您希望加载预置或组合乐器 %(1)?"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Do you want to remove all occurrences of these clips?"
msgstr "是否彻底删除这些剪辑?"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Do you want to remove all occurrences of this clip?"
msgstr "是否彻底删除此剪辑?"

#: .\musicediting\musicenvelopedialog.cpp
msgid "[Automation]Do you want to remove these parameters from all parts?"
msgstr "是否从所有片段中移除这些参数?"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Do you want to remove these parameters?"
msgstr "是否移除这些参数？"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]Do you want to remove these unused files?"
msgstr "是否移除这些未使用的文件？"

#: .\musicediting\musicenvelopedialog.cpp
msgid "[Automation]Do you want to remove this parameter from all parts?"
msgstr "是否从所有片段中移除此参数?"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Do you want to remove this parameter?"
msgstr "是否移除这个参数？"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to replace or combine the instrument %(1)?"
msgstr "是否替换或组合乐器 %(1)?"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Do you want to replace the instrument %(1)?"
msgstr "是否替换乐器 %(1)?"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Don't follow"
msgstr "不跟随"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Double Lane Resolution"
msgstr "双通道分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Double Lane Resolution"
msgstr "双通道分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Double Pattern Resolution"
msgstr "双重模式分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Double Resolution"
msgstr "双重分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Double Resolution"
msgstr "双重分辨率"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Double Tempo"
msgstr "速度加倍"

#: .\web\webeventpainter.cpp
msgid "[Engine]Download finished"
msgstr "下载完毕"

#: .\web\webeventpainter.cpp
msgid "[Engine]Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Drag to Move / Copy"
msgstr "拖曳以移动/复制"

#: .\audio\recorddiskspaceobserver.cpp
msgid "[RecordDiskSpaceObserver]Drive full"
msgstr "硬盘已满"

#: .\audio\audiotrackrecorder.cpp
msgid "[Record]Dropouts occurred during record. The drive used for recording might not be fast enough."
msgstr " 录制期间出现信号丢失情况。用于录制的驱动器可能速度过慢。"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]Drum Pattern"
msgstr "鼓模式"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Drum View"
msgstr " 鼓件视图"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate"
msgstr "创建副本"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Layer"
msgstr "创建层副本"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Layers"
msgstr "创建层副本"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Duplicate Pattern"
msgstr "创建模式副本"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Pattern"
msgstr "创建模式副本"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Duplicate Pattern Variation"
msgstr "复制模式变奏"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Scratch Pad"
msgstr "复制草稿簿"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Duplicate Scratch Pad"
msgstr "复制草稿簿"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Duplicate Steps"
msgstr "创建步副本"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Steps"
msgstr "创建步副本"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Track"
msgstr "创建音轨副本"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Duplicate Track"
msgstr "创建音轨副本"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Track (complete)"
msgstr "创建音轨副本（完整）"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Tracks"
msgstr "创建音轨副本"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Duplicate Tracks"
msgstr "创建音轨副本"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Duplicate Tracks (complete)"
msgstr "创建多轨道副本（完整）"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Duplicate Variation"
msgstr "创建变奏副本"

#: .\audioediting\audiobendeditlayer.cpp .\editing\chordeditlayer.cpp
#: .\editing\eventsnapper.cpp .\editing\trackchannelnamefilter.cpp
#: .\editing\tracklistcomponent.cpp .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "编辑"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Fade Length"
msgstr "编辑淡化长度"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Fade Length & Type"
msgstr "编辑淡化长度和类型"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Fade Type"
msgstr "编辑淡化类型"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Edit Level"
msgstr "编辑电平"

#: .\editing\markereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Edit Name"
msgstr "编辑名称"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Command]Edit Next Pattern"
msgstr "编辑下一個模式"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "编辑模式自动化 “%(1)”"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit Pattern Step"
msgstr "编辑模式步骤"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Command]Edit Previous Pattern"
msgstr "编辑上一个模式"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Edit Step Accent"
msgstr "编辑步重音"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Edit Track"
msgstr "编辑音轨"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Automation]Edit Value"
msgstr "编辑值"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp .\editing\trackeditor.cpp
msgid "[Command]Editor"
msgstr "编辑器"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Empty Track"
msgstr "清空轨道"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Enable"
msgstr "启用"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Enable Event FX"
msgstr "启用事件FX"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable Selected Tracks"
msgstr "启用所选音轨"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable Track"
msgstr "启用音轨"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]End"
msgstr "结束"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]End"
msgstr "结束"

#: .\base\envelopes\enveloperegion.cpp
msgid "[Engine]Envelopes"
msgstr "包络"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Envelopes: %(1)"
msgstr "包络：%(1)"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Erase"
msgstr "擦除"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]Event"
msgstr "事件"

#: .\editing\eventinspector.cpp
msgid "[EventInspector]Event Color"
msgstr "事件颜色"

#: .\audioediting\audioeditextension.cpp
msgid "[Engine]Event FX"
msgstr "事件FX"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Events: %(1)"
msgstr "事件：%(1)"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Exchange"
msgstr "交换"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Exchange '%(1)' and '%(2)'"
msgstr "交换’%(1)’ 和 ‘%(2)’"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Expand Envelopes"
msgstr "扩展包络"

#: .\editing\foldertrackcomponent.cpp
msgid "[Track]Expand Folder Track"
msgstr "扩展文件夹轨道"

#: .\editing\foldertrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Expand Folder Track"
msgstr "扩展文件夹轨道"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Expand Layers"
msgstr "扩展层"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Expand Layers"
msgstr "扩展层"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Exponential"
msgstr "指数"

#: .\application\musicedit\musicexporttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Export Parts to MIDI File"
msgstr "将乐段导出为MIDI文件"

#: .\application\eventedit\exporttask.cpp
msgid "[Edit]Export Selection"
msgstr "导出所选"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Extract Audio to %(1):"
msgstr "将音频提取到%(1):"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Extract Key Signatures from Event"
msgstr "从事件中提取调号"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Extract to Chord Track"
msgstr "提取到和弦轨道"

#: .\application\musicedit\musicchordtasks.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Extract to Chord Track"
msgstr "提取到和弦轨道"

#: .\videoediting\audioextractor.cpp
msgid "[Video]Extracting Audio"
msgstr "正在提取音频"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Fade In to Cursor"
msgstr "淡入至光标"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Fade Out from Cursor"
msgstr "由光标淡出"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Fade-in"
msgstr "淡入"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Fade-out"
msgstr "淡出"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]File not found!"
msgstr "未找到文件!"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Fill Gaps"
msgstr "填充空隙"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Fill Lane"
msgstr "填充通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Fill Lane"
msgstr "填充通道"

#: .\editing\trackchannelnamefilter.cpp
msgid "[Command]Filter Channels"
msgstr "过滤通道"

#: .\editing\trackchannelnamefilter.cpp
msgid "[Command]Filter Tracks"
msgstr "过滤轨"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Find Track"
msgstr "查找音轨"

#: .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Find and Apply Variation"
msgstr "查找并应用变化"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Fine"
msgstr "精细"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Finishing"
msgstr "正在完成"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Event"
msgstr "首事件"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Event Extend"
msgstr "首事件扩展"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Track"
msgstr "首音轨"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]First Track Extend"
msgstr "首音轨扩展"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Fit Timeline to Contents"
msgstr "时间线匹配内容"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Fit Timeline to Contents"
msgstr "时间线匹配内容"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Flat"
msgstr "平铺"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Follow"
msgstr "跟随"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Format"
msgstr "格式"

#: .\audio\audiogainenvelope.cpp
msgid "[Engine:AudioEnvelopeActions]Gain"
msgstr "增益"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]General operations for events"
msgstr "事件常规操作"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Next Section"
msgstr "跳转到下一段"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Previous Section"
msgstr "跳转到上一段"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 1"
msgstr "转到章节 1"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 10"
msgstr "转到章节 10"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 11"
msgstr "转到章节 11"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 12"
msgstr "转到章节 12"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 13"
msgstr "转到章节 13"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 14"
msgstr "转到章节 14"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 15"
msgstr "转到章节 15"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 16"
msgstr "转到章节 16"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 2"
msgstr "转到章节 2"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 3"
msgstr "转到章节 3"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 4"
msgstr "转到章节 4"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 5"
msgstr "转到章节 5"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 6"
msgstr "转到章节 6"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 7"
msgstr "转到章节 7"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 8"
msgstr "转到章节 8"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Goto Section 9"
msgstr "转到章节 9"

#: .\editing\tracklistinspector.cpp
msgid "[Engine]Group"
msgstr "组"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[EditGroups]Group Assignment"
msgstr "分组"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[EditGroups]Group Selected Tracks"
msgstr "组合所选音轨"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[Command]Group Selected Tracks"
msgstr "组合所选音轨"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Group Tracks"
msgstr "组合音轨"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Half Lane Resolution"
msgstr "半通道分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Half Lane Resolution"
msgstr "半通道分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Half Pattern Resolution"
msgstr "对半模式分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Half Resolution"
msgstr "对半分辨率"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Half Resolution"
msgstr "对半分辨率"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[Command]Half Tempo"
msgstr "速度减半"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Command]Hide"
msgstr "隐藏"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Hide \"%(1)\""
msgstr "隐藏 \"%(1)\""

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Audio Tracks"
msgstr "隐藏音轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Disabled Tracks"
msgstr "隐藏已禁用的轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Empty Tracks"
msgstr "隐藏空轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Enabled Tracks"
msgstr "隐藏已启用的轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Instrument Tracks"
msgstr "隐藏乐器轨"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Hide Layer"
msgstr "隐藏层"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Muted Tracks"
msgstr "隐藏静音轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Selected Tracks"
msgstr "隐藏所选轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Soloed Tracks"
msgstr "隐藏独奏轨"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Hide Track"
msgstr "隐藏音轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "在循环范围内隐藏事件轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Hide Tracks with Events under Cursor"
msgstr "隐藏光标下的事件轨"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Hide Unused"
msgstr "隐藏未使用的"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Image"
msgstr "映像"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Import File"
msgstr "导入文件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Import Files"
msgstr "导入文件"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Import Files into Pool:"
msgstr "将文件导入素材池:"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Import Tempo"
msgstr "导入节奏"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Import Video"
msgstr "导入视频"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Import Video"
msgstr "导入视频"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Import Video and extract Audio"
msgstr "导入视频并提取音频"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Import Video and extract Audio to %(1):"
msgstr "将视频和音频导入到%(1):"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Import Video:"
msgstr "导入视频:"

#: .\audio\audiocliphandler.cpp
msgid "[AudioClipImporter]Importing..."
msgstr "导入中..."

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Input Quantize"
msgstr "输入量化"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Insert"
msgstr "插入"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Insert"
msgstr "插入"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Insert Arranger Section"
msgstr "插入编曲片段"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Insert Bend Marker"
msgstr "插入弯音标记"

#: .\audioediting\audiobendeditlayer.cpp
msgid "[Command]Insert Bend Marker"
msgstr "插入弯音标记"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Insert Chord"
msgstr "插入和弦"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Edit]Insert Instrument"
msgstr "插入乐器"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Insert Instrument"
msgstr "插入乐器"

#: .\application\musicedit\musicchordtasks.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Insert Instrument Parts from Chord Track"
msgstr "从和弦轨道插入乐器部件"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Insert Instrument on %(1):"
msgstr "将乐器插入%(1):"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Insert Marker"
msgstr "插入标记"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Marker]Insert Marker"
msgstr "插入标记"

#: .\editing\tracklisteditmodel2.cpp
msgid "[Events]Insert Points"
msgstr "插入点"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Insert Rest"
msgstr "插入休止符"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Silence"
msgstr "插入静默"

#: .\editing\insertsilencetask.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Silence in Loop"
msgstr "在循环中插入静默"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Track"
msgstr "插入轨道"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Insert Tracks"
msgstr "插入轨道"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Insert Variation"
msgstr "插入变奏"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Insert on Same Track"
msgstr "在同一条轨道上插入"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Insert with Accent"
msgstr "带有重音的插入"

#: .\editing\monitorfollower.cpp
msgid "[Command]Instrument Input follows Selection"
msgstr "乐器输入跟随所选"

#: .\musicediting\musicparttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Instrument Parts"
msgstr "乐器片段"

#: .\application\musicloop\musicloopdraghandler.cpp
msgid "[MusicLoopDragHandler]Instrument: %(1)"
msgstr "乐器: %(1)"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Intro"
msgstr "序奏"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Keep"
msgstr "保持"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Large"
msgstr "大"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Event"
msgstr "最后一个事件"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Event Extend"
msgstr "最后一个事件扩展"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Track"
msgstr "最后一个音轨"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Last Track Extend"
msgstr "最后一个音轨扩展"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Latch"
msgstr "锁定"

#: .\base\model\eventlayer.cpp
msgid "[Engine]Layer"
msgstr "层"

#: .\base\model\eventlayer.cpp
msgid "[Engine]Layers"
msgstr "层"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Length"
msgstr "长度"

#: .\editing\eventedithandler.cpp
msgid "[EventEditHandler]Length: %(1)"
msgstr "长度: %(1)"

#: .\editing\eventedithandler.cpp
msgid "[EventEditHandler]Length: %(1)  Speedup: %(2)"
msgstr "长度: %(1)  加速: %(2)"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Linear"
msgstr "线性"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Load"
msgstr "加载"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Load Instrument Preset"
msgstr "加载乐器预置"

#: .\musicediting\musicpatterneditor.cpp
msgid "[PatternEditor]Load Pattern Preset"
msgstr "加载模式预设"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]Loading Pattern: %(1)"
msgstr "正在下载模式：%(1)"

#: .\music\musicclip.cpp
msgid "[MusicClip]Loading Performance: %(1)"
msgstr "正在加载性能: %(1)"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Locate"
msgstr "查找"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Locate File"
msgstr "查找文件"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Locate File..."
msgstr "查找文件..."

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Locate File..."
msgstr "查找文件..."

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Locate Missing Files"
msgstr "查找缺失的文件"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Locate Missing Files"
msgstr "查找缺失的文件"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Locate Missing Files..."
msgstr "查找缺失的文件"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Locate file \"%(1)\""
msgstr "查找文件\"%(1)\""

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Located %(1) files"
msgstr "已找到%(1)个文件"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Located file: %(1)"
msgstr "已找到文件: %(1)"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Location"
msgstr "位置"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Event"
msgstr "锁定事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Events"
msgstr "锁定事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Track"
msgstr "锁定音轨"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Lock Tracks"
msgstr "锁定音轨"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Locked: can't drag to this track"
msgstr "已锁定：无法拖曳至此音轨"

#: .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Locked: can't move this event"
msgstr "已锁定：无法移动此事件"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Logarithmic"
msgstr "对数"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Loop"
msgstr "循环"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Loop Record Mix"
msgstr "循环录音混合"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Loop Record Mix"
msgstr "循环录音混合"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Loop Record Takes"
msgstr "循环多条录音"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Loop Record Takes"
msgstr "循环多条录音"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Manage Parameters"
msgstr "参数管理"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Map"
msgstr "映射"

#: .\base\media\mediamarker.cpp
msgid "[Engine:MediaMarker]Marker"
msgstr "标记"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Marker"
msgstr "标记"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Marker"
msgstr "标记"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Marker]Marker %(1)"
msgstr "标记 %(1)"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Engine]Marker Track"
msgstr "标记音轨"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Media"
msgstr "媒体"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Medium"
msgstr "中"

#: .\music\musicpatternclip.cpp
msgid "[MusicPatternClip]Melodic Pattern"
msgstr "旋律模式"

#: .\application\musicedit\musicmergetask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Merge VCA Automation"
msgstr "合并VCA自动化"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[TrackEdit]Merge VCA Automation"
msgstr "合并VCA自动化"

#: .\application\audioedit\audioparttasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Merge to Audio Part"
msgstr "合并至音频片段"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Merge to Stereo File"
msgstr "合并至立体声文件"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Minimal"
msgstr "最小值"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Missing Clips"
msgstr " 剪辑缺失"

#: .\application\musicloop\musicloopdraghandler.cpp
msgid "[MusicLoopDragHandler]Missing Instrument: %(1)"
msgstr "缺失乐器: %(1)"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Missing Packages"
msgstr " 文件包缺失"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Missing in Plug-Ins"
msgstr " 插件中存在缺失内容"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Mode"
msgstr "模式"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Modify Automation"
msgstr "更改自动化"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Modify Chord"
msgstr "更改和弦"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Modify Marker Threshold"
msgstr "更改标记阈值"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Speed"
msgstr "更改速率"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Tempo"
msgstr "更改节奏"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Tune"
msgstr "更改曲调"

#: .\audioediting\audioretunecomponent.cpp
msgid "[Tune Mode]Modify Tune Mode"
msgstr "更改曲调模式"

#: .\music\musicpartactions.cpp
msgid "[Engine:MusicActions]Modify Velocity"
msgstr "更改力度"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Modify Video Offset"
msgstr "更改视频偏移"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Modify Volume Curve"
msgstr "更改音量曲线"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Monitor"
msgstr "监听器"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Move"
msgstr "移动"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Move \"%(1)\" Automation"
msgstr "移动\"%(1)\"自动控制"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Move \"%(1)\" Automation\nfrom %(3) to %(2)"
msgstr "将\"%(1)\"自动控制\n从%(3)移至%(2)"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Move \"%(1)\" Automation\nto %(2)"
msgstr "将\"%(1)\"自动控制\n移至%(2)"

#: .\musicediting\drumpitchscaleview.cpp
msgid "[PitchEdit]Move '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "移动’%(1)’至’%(2)’"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Move Arranger Section only"
msgstr "只移动编曲片段"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Move Automation"
msgstr "移动自动控制"

#: .\automationediting\automationeditextension.cpp
msgid "[Automation]Move Automation to \"%(1)\""
msgstr "移动自动控制至 \"%(1)\""

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Move Bend Marker"
msgstr "移动弯音标记"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Event"
msgstr "移动事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Events"
msgstr "移动事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Layer"
msgstr "移动层"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Layers"
msgstr "移动层"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track"
msgstr "移动音轨"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track into Folder"
msgstr "移动音轨至文件夹"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track into Folder %(1)"
msgstr "移动音轨至文件夹 %(1)"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Track out of Folder"
msgstr "将音轨从文件夹内移出"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Tracks"
msgstr "移动音轨"

#: .\editing\trackdraghandler.cpp
msgid "[TrackDragHandler]Move not possible"
msgstr "不可移动"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Move to Origin"
msgstr "移至源点"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Move to Origin"
msgstr "移至源点"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Move to new Scratch Pad"
msgstr "移至新草稿簿"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Move to new Scratch Pad"
msgstr "移至新草稿簿"

#: .\pool\mediaclipoperations.cpp
msgid "[MediaClipOperations]Moving to Trash Bin..."
msgstr "移至回收站..."

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Musical Symbols"
msgstr " 音乐符号"

#: .\application\musicloop\musicloop.cpp
msgid "[FileType]Musicloop"
msgstr "Musicloop"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Mute"
msgstr "静音"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Mute"
msgstr "静音"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Mute Event"
msgstr "事件静音"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Mute Events"
msgstr "事件静音"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Marker]Name"
msgstr "名称"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Name"
msgstr "名称"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Narrow"
msgstr "窄"

#: .\application\eventedit\chordinspectoraddin.cpp
#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "导航"

#: .\application\audioedit\audioclipversiontasks.cpp
msgid "[AudioEdit]New Clip Version"
msgstr "新剪辑版本"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]New Clip Version"
msgstr "新剪辑版本"

#: .\editing\tracklistfilter.cpp
msgid "[TrackList]New Scene"
msgstr "新场景"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]New Variation"
msgstr "新建变奏"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Event"
msgstr "下一个事件"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Event Extend"
msgstr "下一个事件扩展"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Next Mode"
msgstr "下一个模式"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Next Parameter"
msgstr "下一个参数"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Track"
msgstr "下一个轨道"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Next Track Extend"
msgstr "下一个轨道扩展"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Next Variation"
msgstr " 下一首变奏曲"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]No audio files with a name that ends in .L or .R found."
msgstr "未找到以.L或.R结尾的音频文件。"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]No files are missing."
msgstr "文件无缺失。"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]No files are unused."
msgstr "无未使用的文件。"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]No files to convert."
msgstr "无文件可转换。"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]No matching files were found in %(1)"
msgstr "%(1)下没有找到匹配的文件"

#: .\editing\chordtrackcomponent.cpp
msgid "[Chords]No tracks are set to follow"
msgstr "无轨道设置为跟随"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]None"
msgstr "无"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[AudioPlayMode]Normal"
msgstr "标准"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]Normal"
msgstr "标准"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Normal"
msgstr "标准"

#: .\audio\audioactions.cpp
msgid "[Engine:AudioActions]Normalize"
msgstr "标准化"

#: .\application\audioedit\audionormalizetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Normalize Audio"
msgstr "音频标准化"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Not Recorded"
msgstr "未录制"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Not Set"
msgstr "未设置"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Note Erase"
msgstr "擦除音符"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]Nudge"
msgstr "微调"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Off"
msgstr "关"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[ArrangerPlayback]Off"
msgstr "关"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Off"
msgstr "关"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Only clicked event"
msgstr "仅点击的事件"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]Only extract Audio"
msgstr "仅提取音频"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Open Arranger Track"
msgstr "打开编曲轨道"

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Open Chord Track"
msgstr "打开和弦轨道"

#: .\application\audioedit\audioeventfxtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Open Event FX Editor"
msgstr "打开事件FX编辑器"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Operations specific to audio events"
msgstr "音频事件专用操作"

#: .\musicediting\musicparttask.cpp
msgid "[MusicPartEdit]Operations specific to instrument parts"
msgstr "乐器片段专用操作"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Outro"
msgstr "尾奏"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[AudioPlayMode]Overlaps"
msgstr "重叠"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Overview"
msgstr "概览"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Parallel"
msgstr "平行"

#: .\automationediting\automationdialog.cpp
msgid "[Automation]Parameter"
msgstr "参数"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "粘贴"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Paste Lane"
msgstr "粘贴通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Paste Pattern"
msgstr "粘贴模式"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Path"
msgstr "路径"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Pattern"
msgstr "模式"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pattern"
msgstr "模式"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pattern Automation"
msgstr "模式自动化"

#: .\audioediting\audioeditor.cpp .\audioediting\audioscaleview.cpp
msgid "[AudioScale]Percent"
msgstr "百分比"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Piano View"
msgstr " 钢琴视图"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Pitch"
msgstr "音高"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Pitch names can not be edited if the track is not connected to an instrument."
msgstr "如果音轨没有连接到乐器，则无法编辑音高名称。"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Play"
msgstr "播放"

#: .\editing\rangeplayer.cpp
msgid "[Command]Play Selected Range"
msgstr "播放所选范围"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Pool"
msgstr "素材池"

#: .\audio\audioeventtheme.cpp
msgid "[Engine]Preview creation failed!"
msgstr "创建预览失败!"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Event"
msgstr "上一个事件"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Event Extend"
msgstr "上一个事件扩展"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Previous Mode"
msgstr "上一个模式"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Previous Parameter"
msgstr "上一个参数"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Track"
msgstr "上一个轨道"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Command]Previous Track Extend"
msgstr "上一个轨道拓展"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[Command]Previous Variation"
msgstr " 前一首变奏曲"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Probability"
msgstr "概率"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\editing\quantizepanel.h
msgid "[EditAddIn]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\editing\quantizepanel.cpp
msgid "[EditAddIn]Quantize (Arrangement)"
msgstr "量化 (编曲)"

#: .\audioediting\audioeditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Quantize (Audio Editor)"
msgstr "量化 (音频编辑器)"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Quantize (Note Editor)"
msgstr " 量化（音符编辑器）"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Quantize 50%"
msgstr "量化 50%"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Read"
msgstr "读取"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker"
msgstr "调出标记"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 1"
msgstr "调出标记 1"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 10"
msgstr "调出标记 10"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 11"
msgstr "调出标记 11"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 12"
msgstr "调出标记 12"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 13"
msgstr "调出标记 13"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 14"
msgstr "调出标记 14"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 15"
msgstr "调出标记r 15"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 16"
msgstr "调出标记 16"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 17"
msgstr "调出标记 17"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 18"
msgstr "调出标记 18"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 19"
msgstr "调出标记 19"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 2"
msgstr "调出标记 2"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 20"
msgstr "调出标记 20"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 3"
msgstr "调出标记 3"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 4"
msgstr "调出标记 4"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 5"
msgstr "调出标记 5"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 6"
msgstr "调出标记 6"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 7"
msgstr "调出标记 7"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 8"
msgstr "调出标记 8"

#: .\editing\markercomponent.cpp
msgid "[Command]Recall Marker 9"
msgstr "调出标记 9"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[Command]Recall Retrospective Recording"
msgstr "调用回溯性录音"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Reconnect Automation"
msgstr "重新连接自动控制"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Record"
msgstr "录音"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Record Automation"
msgstr "录制自动控制"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Functions"
msgstr "录音功能"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Mode"
msgstr "录音模式"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Record Mode Overdub"
msgstr "叠录式录音模式"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[RecordMode]Record Mode Replace"
msgstr "替换式录音模式"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Mode Replace"
msgstr "替换式录音模式"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Record Pattern Step"
msgstr "录制模式步骤"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Record Take"
msgstr "录音"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Record Takes to Layers"
msgstr "录音至分层"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Redo Visibility Change"
msgstr "重做可见性更改"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Remove"
msgstr "移除"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Remove"
msgstr "移除"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Remove \"%(1)\""
msgstr "移除 \"%(1)\""

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Remove Accent"
msgstr "移除重音"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Remove All"
msgstr "全部移除"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Remove Arranger Section"
msgstr "移除编曲片段"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Remove Arranger Section"
msgstr "移除编曲片段"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Remove Automation"
msgstr "移除自动控制"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[Command]Remove Automation Lane"
msgstr "移除自动通道"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Remove Bend Markers"
msgstr "移除弯音标记"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Remove Chord"
msgstr "移除和弦"

#: .\application\audioedit\audiochordtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Remove Chords"
msgstr "移除和弦"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Remove Chords"
msgstr "移除和弦"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Remove Clip Version"
msgstr "移除剪辑版本"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Remove Clip from Pool"
msgstr "从媒体池中移除剪切"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Remove Crossfades"
msgstr "移除交叉渐变"

#: .\application\eventedit\removegapstask.cpp
msgid "[Edit]Remove Gaps"
msgstr "移除空隙"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Remove Layer"
msgstr "移除层"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Layers"
msgstr "移除层"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Marker"
msgstr "移除标记"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Command]Remove Parameter"
msgstr "移除参数"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Remove Parameter \"%(1)\""
msgstr "移除参数“%(1)”"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Remove Pattern Automation \"%(1)\""
msgstr "移除模式自动化“%(1)”"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Remove Pattern Variation"
msgstr "移除模式变奏"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Remove Selected Layers"
msgstr "移除已选层"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Selected Tracks"
msgstr "移除所选音轨"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[TrackEdit]Remove Selected Tracks and Instruments"
msgstr "移除所选音轨和乐器"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Track"
msgstr "移除音轨"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[TrackEdit]Remove Track and Instrument"
msgstr "移除音轨和乐器"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Remove Track and Instrument"
msgstr "移除音轨和乐器"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Remove Unused Files"
msgstr "移除未使用的文件"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Remove Unused Files..."
msgstr "移除未使用的文件"

#: .\video\videofunctions.cpp
msgid "[Video]Remove Video"
msgstr "移除视频"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Remove from Pool"
msgstr "从素材池中移除"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Rename Automation"
msgstr "重命名自动化"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Event"
msgstr "重命名事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Events"
msgstr "重命名事件"

#: .\pool\mediaclipoperations.cpp
msgid "[MediaClipOperations]Rename Events"
msgstr "重命名事件"

#: .\editing\editgroupscomponent.cpp
msgid "[Command]Rename Group"
msgstr "重命名组"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename Layer"
msgstr "重命名层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Rename Layer"
msgstr "重命名层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Rename Layer..."
msgstr "重命名层..."

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Rename Pattern Variation"
msgstr "重命名模式变奏"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Rename Scratch Pad"
msgstr "重命名草稿簿"

#: .\editing\scratchpadfunctions.cpp
msgid "[ScratchPad]Rename Scratch Pad"
msgstr "重命名草稿簿"

#: .\application\audioedit\audioeventfxtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Render Event FX"
msgstr "渲染事件FX"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Render Event FX"
msgstr "渲染事件FX"

#: .\application\musicedit\musicfxrendertask.cpp
msgid "[TrackEdit]Render Instrument Tracks"
msgstr "渲染乐器轨道"

#: .\music\musicrender.cpp
msgid "[MusicRenderer]Rendering Envelope: %(1)"
msgstr "正在渲染包络: %(1)"

#: .\base\model\mediabouncer.cpp
msgid "[Engine]Rendering Files"
msgstr "正在渲染文件"

#: .\music\musicrender.cpp
msgid "[MusicRenderer]Rendering Note Events"
msgstr "正在渲染音符事件"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Reorder %(1)"
msgstr "录音器 %(1)"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Reorder Pattern Variation"
msgstr "录制模式变奏"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Repeat"
msgstr "重复"

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Replace"
msgstr "替换"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]Replace"
msgstr "替换"

#: .\editing\dragoneventhandler.cpp .\editing\eventdraghandler.cpp
msgid "[Edit]Replace Event"
msgstr "替换事件"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Replace FX preset on %(1):"
msgstr " 更新 %(1) 上的 FX 预设："

#: .\editing\arrangerfunctions.cpp
msgid "[Edit]Replace Partially"
msgstr "部分替换"

#: .\application\audioinit.cpp
msgid "[Audio]Resampler"
msgstr " 再取样器"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Reset"
msgstr "重置"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Reset All"
msgstr "全部重置"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Reset Bend Marker"
msgstr "重置弯音标记"

#: .\audioediting\audiobendeditlayer.cpp
msgid "[Command]Reset Bend Marker"
msgstr "重置弯音标记"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Reset Fade Length"
msgstr "重置淡化长度"

#: .\application\audioedit\audioenvelopetasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Reset Gain Envelope"
msgstr " 重设音量调整包络线"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Reset Level"
msgstr "重置电平"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Reset Order"
msgstr "重设顺序"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Resize Event"
msgstr "重置事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Resize Events"
msgstr "重置事件"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Resolution"
msgstr "分辨率"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Resolution"
msgstr "分辨率"

#: .\application\audioedit\audioeventfxtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Restore Event FX"
msgstr "还原事件FX"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Restore Event FX"
msgstr "还原事件FX"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Restore Timing"
msgstr "还原时间修整"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Retrospective Record"
msgstr "回溯性记录"

#: .\application\audioedit\audioreversetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Reverse Audio"
msgstr "音频反转"

#: .\audio\audioclip.cpp
msgid "[AudioClip]Root %(1)"
msgstr " 根音%(1)"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Ruler"
msgstr "标尺"

#: .\audioediting\audioretunecomponent.cpp
msgid "[Tune Mode]Scale"
msgstr "音阶"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Scanning folder: "
msgstr "正在扫描文件夹: "

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Score View"
msgstr " 总谱视图"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[ScratchPad]Scratch Pad"
msgstr "草稿簿"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[Command]Scratch Pad"
msgstr "草稿簿"

#: .\editing\arrangertrackcomponent.cpp
msgid "[ArrangerTrack]Scratch Pads"
msgstr "草稿簿"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Search was canceled. "
msgstr "搜索已取消。"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[TempoFormatter]Seconds"
msgstr "秒"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Seconds"
msgstr "秒"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select All on Tracks"
msgstr "音轨全选"

#: .\editing\chordsoundmanager.cpp
msgid "[ChordSounds]Select Chord Sound"
msgstr "选择和弦音"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Select Clip Version"
msgstr "选择剪辑版本"

#: .\editing\dragoneventhandler.cpp
msgid "[Edit]Select Clip Version"
msgstr "选择剪辑版本"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select Events in Range"
msgstr "选择范围中的事件"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Edit]Select Events in Section"
msgstr "选择片段中的事件"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp
msgid "[Command]Select Events in Section"
msgstr "选择片段中的事件"

#: .\editing\layereditlayer.cpp
msgid "[Layer]Select Layer Content"
msgstr "选择层内容"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Select Part Automation with Notes"
msgstr " 选择带音符的分谱自动化"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Select Take"
msgstr "选择单条录音"

#: .\musicediting\musiceditextension.cpp
msgid "[Edit]Select Variation"
msgstr "选择变奏"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Select a search folder."
msgstr "选择搜索文件夹."

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Select all \"%(1)\" Chords"
msgstr "选择所有“%(1)”和弦"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select from Event to End"
msgstr "选择从事件至结束"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Select from Start to Event"
msgstr "选择从开始至事件"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Select on Track"
msgstr "音轨中选择"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]Select on Track"
msgstr "音轨中选择"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[Command]Select on Track"
msgstr "音轨中选择"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Selected Lane"
msgstr "所选通道"

#: .\application\audioedit\audioclipversiontasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Separate Shared Copies"
msgstr "分离共享副本"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Set Accent"
msgstr "设置重音"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Edit Group"
msgstr "设置编辑组"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Set Event FX Tail"
msgstr "设置事件FX尾部"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Set Every 2nd Step"
msgstr "设置每个第二步"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Set Every 2nd Step"
msgstr "设置每个第二步"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Set Every 4th Step"
msgstr "设置每个第四步"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Set Every 4th Step"
msgstr "设置每个第四步"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Marker Type"
msgstr "设置标记类别"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode 1 Bar"
msgstr "设置同步模式 1 条"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode 2 Bars"
msgstr "设置同步模式 2 条"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode 4 Bars"
msgstr "设置同步模式 4 条"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode End"
msgstr "设置同步模式 结尾"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Set Sync Mode Off"
msgstr "设置同步模式 关闭"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Track Delay"
msgstr "设置音轨延迟"

#: .\audio\eventeffects\audiofxfunctions.cpp
msgid "[Engine]Set Volume after Event FX"
msgstr "设置事件 FX 后音量"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Shift Lane"
msgstr "移动通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Shift Lane"
msgstr "移动通道"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Shift Lane Back"
msgstr "切回通道"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Show \"%(1)\""
msgstr "显示 \"%(1)\""

#: .\audio\audioenvelopefunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioEnvelopeActions]Show %(1) Envelope"
msgstr " 显示 %(1) 音量调整包络线"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show / Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
msgid "[Automation]Show / Hide Automation"
msgstr "显示/隐藏自动控制"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Show All"
msgstr "显示所有"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show All Tracks"
msgstr "显示所有轨"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Arranger Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示编配轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Audio Tracks"
msgstr "显示音轨"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Command]Show Automation Lanes"
msgstr " 显示自动通道"

#: .\audio\audiobend\audiobendfunctions.cpp
msgid "[Engine:AudioBendActions]Show Bend Marker"
msgstr "显示弯音标记"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Channel Editor"
msgstr "显示通道编辑器"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Chord Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示和弦轨"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Show Chords"
msgstr "显示和弦"

#: .\musicediting\drumpitchlistmanager.cpp
msgid "[DrumPitchNameSetup]Show Default"
msgstr "显示默认设置"

#: .\automationediting\automationtrackcomponent.cpp
#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Device"
msgstr "显示设备"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Disabled Tracks"
msgstr "显示已禁用的轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Empty Tracks"
msgstr "显示空轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Enabled Tracks"
msgstr "显示已启用的轨"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Envelopes"
msgstr "显示包络"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Folder in Explorer/Finder"
msgstr " 显示资源管理器/寻找器中文件夹"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Instrument Editor"
msgstr "显示乐器编辑器"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Instrument Tracks"
msgstr "显示乐轨"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Marker Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示标记轨"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Show Media Folder in Explorer"
msgstr "在资源管理器中显示媒体文件夹"

#: .\pool\mediapoolcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Media Folder in Explorer/Finder"
msgstr "在资源管理器/Finder中显示媒体文件夹"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Show Media Folder in Finder"
msgstr "在Finder中显示媒体文件夹"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Muted Tracks"
msgstr "显示静音轨"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Note FX Editor"
msgstr " 显示 Note FX 编辑器"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show Routing Editor"
msgstr " 显示路线编辑器"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Selected Tracks"
msgstr "显示所选的轨"

#: .\editing\globaltrackscomponent.cpp
msgid "[Command]Show Signature Track in Editor"
msgstr "在编辑器中显示节拍轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Soloed Tracks"
msgstr "显示独奏轨"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Tracks with Events"
msgstr "显示带有事件的轨道"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Tracks with Events in Loop Range"
msgstr "在循环范围内显示事件"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Show Tracks with Events under Cursor"
msgstr "在光标下显示带有事件的轨"

#: .\editing\trackcontroller.cpp
msgid "[Track]Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[Command]Show in Explorer/Finder"
msgstr "在资源管理器/Finder中显示"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Show the \"%(1)\" Automation"
msgstr "显示“%(1)”自动化"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Show the \"%(1)\" Automation on this track"
msgstr "显示此音轨的\"%(1)\"自动控制"

#: .\musicediting\partautomationdraghandler.cpp
msgid "[Automation]Show the \"%(1)\" Part Automation"
msgstr "显示\"%(1)\"片段的自动控制"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Signature"
msgstr " 标记"

#: .\application\audioedit\audiobendaddin.cpp
msgid "[Engine]Slice"
msgstr "切片"

#: .\pool\mediafilenodes.cpp
msgid "[MediaFileNode]Slice %(1)"
msgstr "切片 %(1)"

#: .\audioediting\audioinspector.cpp
msgid "[AudioPlayMode]Slices"
msgstr "切片"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Small"
msgstr "小"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap Event End"
msgstr "Snap活动结束"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap To Event Hotspots"
msgstr "吸附至事件热点"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[Command]Snap To Event Hotspots"
msgstr "吸附至事件热点"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap To Events"
msgstr "吸附至事件"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[Command]Snap To Events"
msgstr "吸附至事件"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[TimeSnapper]Snap To Zero Crossings"
msgstr "吸附至过零点"

#: .\editing\eventsnapper.cpp
msgid "[Command]Snap To Zero Crossings"
msgstr "吸附至过零点"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Solo"
msgstr "独奏"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Solo"
msgstr "独奏"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Solo Layer"
msgstr "独奏层"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Solo Layer"
msgstr "独奏层"

#: .\editing\monitorfollower.cpp
msgid "[Command]Solo follows Selection"
msgstr "独奏跟随所选"

#: .\application\musicedit\musictrackcomponent.cpp
msgid "[Command]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\editing\scratchpadcomponent.cpp
msgid "[ScratchPad]Song"
msgstr "乐曲"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\musictracksoundvariation.cpp
msgid "[Command]Sound Variation"
msgstr "声音变化"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Sound Variations"
msgstr "声音变化"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Split Event"
msgstr "拆分事件"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Split Events"
msgstr "拆分事件"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Split Loop"
msgstr "拆分循环"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Split Loop"
msgstr "拆分循环"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Split Range"
msgstr "拆分范围"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Edit]Split Range"
msgstr "拆分范围"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Split at Bend Markers"
msgstr "在弯音标记处拆分"

#: .\application\musicloop\loopextension.cpp
msgid "[Browser]Split to Mono Files"
msgstr "拆分至单声道文件"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]Start"
msgstr "开始"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Status"
msgstr "状态"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Step %(1)"
msgstr "步 %(1)"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
msgid "[MusicStepRecorder]Step Record"
msgstr "步进录音"

#: .\musicediting\musicsteprecorder.cpp
#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]Step Record"
msgstr "步进录音"

#: .\musicediting\patternbankcomponent.cpp
msgid "[PatternSequence]Steps"
msgstr "步"

#: .\musicediting\patterneditviews.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Steps"
msgstr "步"

#: .\base\model\markertrack.cpp
msgid "[Marker]Stop"
msgstr "停止"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Stop"
msgstr "停止"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Stop at End of Bar"
msgstr "在 Bar 的结尾停止"

#: .\editing\arrangerplaybackhandler.cpp
msgid "[Command]Stop at End of Section"
msgstr "在章节的结尾停止"

#: .\application\audioedit\stripsilencetask.cpp
msgid "[EditAddIn]Strip Silence"
msgstr "消除无声"

#: .\application\audioedit\stripsilencetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Strip Silence"
msgstr "消除无声"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackInfo]Sub Tracks: %(1)"
msgstr "子轨：%(1)"

#: .\pool\mediapreviewcomponent.cpp
msgid "[MediaPreview]Sync tempo"
msgstr "同步节奏"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Synchronize Editor to Arrangement"
msgstr "将编辑器同步至改编"

#: .\base\media\mediamarker.cpp
msgid "[Engine:MediaMarker]Take"
msgstr "单条录音"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Take #%(1:3) (%(2))"
msgstr "单条录音 #%(1:3) (%(2))"

#: .\application\audioinit.cpp
msgid "[Audio]Tape"
msgstr " 磁带"

#: .\base\model\trackclassifier.cpp
msgid "[GlobalTrack]Tempo"
msgstr "速度"

#: .\audioediting\audioedithandler.cpp
msgid "[AudioEditHandler]Tempo: %(1)  Length: %(2)"
msgstr "速度: %(1)  长度: %(2)"

#: .\audio\audiotrackrecorder.cpp
msgid "[Record]The drive used for recording is full."
msgstr "用于录音的磁盘空间已满。"

#: .\audio\recorddiskspaceobserver.cpp
msgid "[RecordDiskSpaceObserver]The drive used for recording is full."
msgstr "用于录音的磁盘空间已满。"

#: .\base\media\mediapool.cpp
msgid "[MediaPool]The format of this file is not supported."
msgstr "不支持此文件格式。"

#: .\base\rootsetup.cpp
msgid "[RootSetup]The sample rate does not match your audio device configuration.\n\nThe rate you set: %(1)\nThe rate the device has: %(2)"
msgstr "采样率不匹配音频设备配置。\n\n所设置的采样率: %(1)\n音频设备采样率: %(2)"

#: .\music\musictrackinfo.cpp
msgid "[Engine]The track \"%(1)\" is not connected to an instrument."
msgstr "音轨 \"%(1)\" 未与乐器相连。"

#: .\music\musictrackinfo.cpp
msgid "[Engine]The tracks \"%(1)\" are not connected to an instrument."
msgstr "音轨 \"%(1)\" 未与乐器相连。"

#: .\pool\mediapoolfunctions.cpp
msgid "[MediaPoolFunctions]There are no external files."
msgstr "无外部文件。"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]These clips are still used."
msgstr "仍在使用这些剪辑。"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]These files could not be imported:"
msgstr "无法导入这些文件:"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]This clip is still used."
msgstr "仍在使用此剪辑。"

#: .\editing\eventeditmodel.cpp
msgid "[Events]This file could not be imported:"
msgstr "无法导入此文件:"

#: .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]This will delete notes or automation data.\nDo you want to continue?"
msgstr "此操作将删除音符或自动化数据。\n是否要继续？"

#: .\editing\mediatrackcontroller.cpp
msgid "[MediaTrack]Timestretch"
msgstr "时间伸缩"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]Tiny"
msgstr "极小"

#: .\application\audioedit\audiobendtasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Toggle Bend Markers"
msgstr " 切换弯曲标记"

#: .\editing\trackeditor.cpp
msgid "[Command]Toggle Detached Editor"
msgstr "切换分离的编辑器"

#: .\application\eventedit\locktask.cpp
msgid "[Edit]Toggle Edit Lock"
msgstr "切换编辑锁定"

#: .\application\audioedit\audioenvelopetasks.cpp
msgid "[AudioEdit]Toggle Gain Envelope"
msgstr " 切换音量调整包络线"

#: .\application\eventedit\locktask.cpp
msgid "[Edit]Toggle Lock"
msgstr "切换锁定"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Toggle Read"
msgstr "切换读取"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Toggle Ripple Edit"
msgstr "切换涟漪编辑"

#: .\application\eventedit\locktask.cpp
msgid "[Edit]Toggle Time Lock"
msgstr "切换时间锁定"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Touch"
msgstr "触控"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
#: .\editing\editgroupscomponent.cpp .\editing\foldertrackcomponent.cpp
#: .\editing\layereditlayer.cpp .\editing\mediatrackcontroller.cpp
#: .\editing\monitorfollower.cpp .\editing\trackcontroller.cpp
#: .\editing\tracklayercomponent.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Track"
msgstr "音轨"

#: .\base\model\rootevent.cpp .\editing\tracklisteditmodel.cpp
#: .\editing\tracklistinspector.cpp
msgid "[Engine]Track"
msgstr "音轨"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Track"
msgstr "音轨"

#: .\editing\targettrackindicator.cpp
msgid "[TrackIndicator]Track \"%(1)\""
msgstr "音轨\"%(1)\""

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[Command]Track Height %(1)"
msgstr "音轨高度 %(1)"

#: .\editing\tracklistfilter.cpp
msgid "[TrackList]Track Scenes"
msgstr "音轨场景"

#: .\automation\automationfunctions.cpp
msgid "[Engine:AutomationFunctions]Transfer Automation"
msgstr "传输自动控制"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[Command]Transform Range"
msgstr "变换范围"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Audio Track"
msgstr "变换到音频轨道"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Audio Track"
msgstr "变换到音频轨道"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Instrument Track"
msgstr "变换到乐器轨道"

#: .\application\musicedit\musictracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Instrument Track"
msgstr "变换到乐器轨道"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Realtime Audio"
msgstr "变换到实时音频"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Realtime Audio"
msgstr "变换到实时音频"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[TrackEdit]Transform to Rendered Audio"
msgstr "变换到渲染音频"

#: .\application\audioedit\audiotracktransformtask.cpp
msgid "[Command]Transform to Rendered Audio"
msgstr "变换到渲染音频"

#: .\editing\rangeplayer.cpp
msgid "[Command]Transport"
msgstr "走带"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Transpose Chord"
msgstr "和弦移调"

#: .\base\model\chordfunctions.cpp
msgid "[Edit]Transpose Chords"
msgstr "和弦移调"

#: .\editing\chordeditlayer.cpp
msgid "[Command]Transpose Chords"
msgstr "和弦移调"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Transpose Event"
msgstr "事件移调"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Transpose Events"
msgstr "事件移调"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Trim End to Cursor"
msgstr "修剪从结束至光标"

#: .\application\audioedit\audiocrossfadetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Trim Start to Cursor"
msgstr "修剪从开始至光标"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Type"
msgstr "类型"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Undo"
msgstr "撤销"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Undo All"
msgstr "撤销所有"

#: .\musicediting\musicrecordcomponent.cpp
msgid "[Command]Undo Last Loop"
msgstr "撤销上一次循环"

#: .\editing\trackvisibilityhandler.cpp
msgid "[Command]Undo Visibility Change"
msgstr "撤销可见性更改"

#: .\audioediting\audioretunecomponent.cpp
msgid "[Tune Mode]Universal"
msgstr "通用"

#: .\audio\audioclip.cpp
msgid "[AudioClip]Unknown Format!"
msgstr "未知格式!"

#: .\video\videoclip.cpp
msgid "[VideoClip]Unknown Format!"
msgstr "未知格式!"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Event"
msgstr "解除事件锁定"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Events"
msgstr "解除事件锁定"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Track"
msgstr "解除音轨锁定"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unlock Tracks"
msgstr "解除音轨锁定"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unmute Event"
msgstr "取消事件静音"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unmute Events"
msgstr "取消事件静音"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unpack Layer to Track"
msgstr "解压层至音轨"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Unpack Layer to Track"
msgstr "解压层至音轨"

#: .\base\model\actiondescriptions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Unpack Layers to Tracks"
msgstr "解包分层至音轨"

#: .\editing\layereditlayer.cpp
msgid "[Command]Unpack Layers to Tracks"
msgstr "解包分层至音轨"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[Command]Unpack Selected Layers To Tracks"
msgstr "解压已选多层至音轨"

#: .\editing\tracklayercomponent.cpp
msgid "[TrackLayers]Unpack Selected Layers to Tracks"
msgstr "解压已选层至音轨"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes"
msgstr "解包录音"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes to Tracks"
msgstr "解包录音至音轨"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes to existing Layers"
msgstr "解包录音至现有层"

#: .\editing\takelist.cpp
msgid "[Edit]Unpack Takes to new Layers"
msgstr "解包录音至新层"

#: .\pool\mediapoolbrowser.cpp
msgid "[PoolBrowser]Used"
msgstr "已使用"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]Used by: "
msgstr "使用者:"

#: .\musicediting\musiceditor.cpp
msgid "[EditAddIn]Variations"
msgstr "变奏"

#: .\musicediting\musiccontrollane.cpp
msgid "[Automation]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\musicediting\patterncontrollane.cpp
msgid "[MusicPatternPartEditor]Velocity"
msgstr "力度"

#: .\base\model\arrangertrack.cpp
msgid "[ArrangerSections]Verse"
msgstr "歌词段"

#: .\audio\audioclip.cpp
msgid "[AudioClip]Version"
msgstr "版本"

#: .\video\videotrack.cpp
msgid "[Video]Video"
msgstr "视频"

#: .\editing\arrangereditlayer.cpp .\editing\chordeditlayer.cpp
#: .\editing\trackeditor.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
#: .\musicediting\musiceditor.cpp .\musicediting\patterneditcomponent.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "查看"

#: .\audioediting\audioedittask.cpp
msgid "[AudioEdit]Volume Envelope"
msgstr "音量包络"

#: .\application\audioedit\audiobouncetask.cpp
msgid "[AudioEdit]Wave File with rendered Insert FX"
msgstr "包含渲染插入特效的Wave文件"

#: .\automationediting\automationtracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Write"
msgstr "写入"

#: .\automation\automationwriter.cpp
msgid "[AutomationWriter]Write Automation"
msgstr "写入自动控制"

#: .\editing\tracklist.cpp
msgid "[TrackHeights]X-Large"
msgstr "巨大"

#: .\editing\tracklist.cpp .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Zoom"
msgstr "缩放"

#: .\editing\tracklistcomponent.cpp
msgid "[Command]Zoom Selected Track"
msgstr "缩放所选音轨"

#: .\audioediting\audioeditor.cpp .\audioediting\audioscaleview.cpp
msgid "[AudioScale]dB"
msgstr "dB"

#: .\audioediting\audiofxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]new Audio Track"
msgstr "新建音轨"

#: .\automationediting\paramdraghandler.cpp
msgid "[Automation]new Automation Track"
msgstr "新建自动控制音轨"

#: .\musicediting\musicfxdraghandler.cpp
msgid "[MusicFX]new Instrument Track"
msgstr "新建乐器轨"

#: .\musicediting\synthdraghandler.cpp
msgid "[SynthDrag]new Instrument Track"
msgstr "新建乐器轨"

#: .\videoediting\videodraghandler.cpp
msgid "[VideoEdit]new Track"
msgstr "新建音轨"

#: .\pool\locatefilescomponent.cpp
msgid "[LocateFiles]used %(1) times"
msgstr "已使用%(1)次"

#: .\pool\mediapoolnodes.cpp
msgid "[PoolNodes]used %(1) times"
msgstr "已使用%(1)次"

#~ msgid "[Documents]Could not rename %(1)!\n\nThe file is in use."
#~ msgstr "无法重命名%(1)!\n\n文件正在使用。"

#~ msgid "[Documents]Could not rename the folder %(1)!\n\nA file in this folder is in use."
#~ msgstr "无法重命名文件夹%(1)!\n\n该文件夹下有文件正在使用。"

#~ msgid "[Engine]Export Audioloop"
#~ msgstr "导出音频循环"

#~ msgid "[Engine]Export Musicloop"
#~ msgstr "导出音乐循环"

#~ msgid "[Engine]Root Key"
#~ msgstr "根密钥"

#~ msgid "[Engine]Some files could not be exported."
#~ msgstr "一些文件未能导出。"

#~ msgid "[Command]Pin Editor"
#~ msgstr " Pin编辑器"

#~ msgid "[Automation]Key Switches"
#~ msgstr " 音调切换"

#~ msgid "[Engine]The track \"%(1)\" is not connected to a software instrument."
#~ msgstr "轨道 \"%(1)\" 未连接至软乐器。"

#~ msgid "[Engine]The tracks \"%(1)\" are not connected to a software instrument."
#~ msgstr "轨道 \"%(1)\" 未连接至软乐器。"

#~ msgid "[Layer]Unpack Layers to Tracks"
#~ msgstr "解包分层至音轨"

#~ msgid "[Edit]Set Key Signature"
#~ msgstr "设置音调符号"

#~ msgid "[Record]Dropouts occured during record. The drive used for recording might not be fast enough."
#~ msgstr "录音时发生丢音。用于录音的硬盘速率可能不够快。"

#~ msgid "[EnvelopeValuePresentation]MIDI"
#~ msgstr "MIDI"

#~ msgid "[Command]Next Scene"
#~ msgstr "下一个场景"

#~ msgid "[EnvelopeValuePresentation]Percent"
#~ msgstr "百分比"

#~ msgid "[Command]Previous Scene"
#~ msgstr "上一个场景"

#~ msgid "[EditAddIn]Quantize (Music Editor)"
#~ msgstr "量化 (音乐编辑器)"

#~ msgid "[Command]Select Scene 1"
#~ msgstr "选择场景 1"

#~ msgid "[Command]Select Scene 2"
#~ msgstr "选择场景 2"

#~ msgid "[Command]Select Scene 3"
#~ msgstr "选择场景 3"

#~ msgid "[Command]Select Scene 4"
#~ msgstr "选择场景 4"

#~ msgid "[Command]Select Scene 5"
#~ msgstr "选择场景 5"

#~ msgid "[Engine]\"%(1)\" does not support the selected file format."
#~ msgstr "\"%(1)\" 不支持所选文件类型。"

#~ msgid "[StemRenderer](Disabled)"
#~ msgstr "(已禁用)"

#~ msgid "[StemRenderer](Empty)"
#~ msgstr "(空白)"

#~ msgid "[StemRenderer](Muted)"
#~ msgstr "(已静音)"

#~ msgid "[StemRenderer](Protected)"
#~ msgstr "(受保护)"

#~ msgid "[SongBrowser]Append Track"
#~ msgstr "追加轨道"

#~ msgid "[SongRenderer]Audio Export"
#~ msgstr "导出音频"

#~ msgid "[SongRenderer]Cannot create mixdown with protected content."
#~ msgstr "无法使用受保护内容创建混音。"

#~ msgid "[StemRenderer]Channels"
#~ msgstr "通道"

#~ msgid "[Song]Could not import file!"
#~ msgstr "无法导入文件!"

#~ msgid "[Video]Default Size"
#~ msgstr "默认大小"

#~ msgid "[Marker]Delete Marker"
#~ msgstr "删除标记"

#~ msgid "[Engine]Devices"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "[Engine]Do not publish"
#~ msgstr "不发布"

#~ msgid "[SongRenderer]Do you want to delete the exported file?"
#~ msgstr "是否删除已导出的文件？"

#~ msgid "[SongRenderer]Do you want to delete the exported files?"
#~ msgstr "是否删除已导出的文件？"

#~ msgid "[Video]Do you want to extract the audio to a new track?"
#~ msgstr "是否将音频提取到新音轨中?"

#~ msgid "[Video]Double Size"
#~ msgstr "两倍大小"

#~ msgid "[Command]Duplicate (complete)"
#~ msgstr "创建副本（完整）"

#~ msgid "[Command]Export Mixdown"
#~ msgstr "导出混音"

#~ msgid "[Command]Export Stems"
#~ msgstr "导出Stem"

#~ msgid "[Command]Export Video"
#~ msgstr "导出视频"

#~ msgid "[SongRenderer]Exporting..."
#~ msgstr "正在导出..."

#~ msgid "[StemRenderer]Exporting:"
#~ msgstr "正在导出:"

#~ msgid "[Command]Extract Audio"
#~ msgstr "提取音频"

#~ msgid "[Video]Extracted Audio Track"
#~ msgstr "已提取音频轨道"

#~ msgid "[SongRenderer]Failed to export audio file."
#~ msgstr "音频文件导出失败。"

#~ msgid "[StemRenderer]Failed to export audio file."
#~ msgstr "音频文件导出失败。"

#~ msgid "[Video]Failed to write video."
#~ msgstr "写入视频失败。"

#~ msgid "[Command]Goto Next Marker"
#~ msgstr "跳转到下一个标记"

#~ msgid "[Command]Goto Previous Marker"
#~ msgstr "跳转到上一个标记"

#~ msgid "[Video]Half Size"
#~ msgstr "一半大小"

#~ msgid "[Command]Import File"
#~ msgstr "导入文件"

#~ msgid "[Command]Import Video"
#~ msgstr "导入视频"

#~ msgid "[Browser]Import to Pool"
#~ msgstr "导入素材池"

#~ msgid "[Command]Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "[Command]Insert Named"
#~ msgstr "插入已命名项"

#~ msgid "[Command]Locate Missing Devices"
#~ msgstr "查找缺失的设备"

#~ msgid "[SongSetup]Meta Information"
#~ msgstr "元信息"

#~ msgid "[Edit]Mixdown Selection"
#~ msgstr "混缩选择"

#~ msgid "[SongMaster]No"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "[StemRenderer]Nothing to export. Please select one or more tracks and set Loop or Markers."
#~ msgstr "无可导出的内容。请选择一条或多条音轨并设置循环或标记。"

#~ msgid "[SongRenderer]Nothing to export. Please set Loop or Markers first."
#~ msgstr "无可导出的内容。请先设置循环或标记。"

#~ msgid "[Command]Open Marker Track"
#~ msgstr "打开标记轨道"

#~ msgid "[Engine]Pool"
#~ msgstr "素材池"

#~ msgid "[Command]Remove Track"
#~ msgstr "移除音轨"

#~ msgid "[Command]Remove Video"
#~ msgstr "移除视频"

#~ msgid "[ClickRenderer]Render Click"
#~ msgstr "渲染节拍"

#~ msgid "[Command]Render Click"
#~ msgstr "渲染节拍"

#~ msgid "[Video]Rendering Audio..."
#~ msgstr "正在渲染音频…"

#~ msgid "[ClickRenderer]Rendering Click"
#~ msgstr "正在渲染节拍"

#~ msgid "[Marker]Set Markers"
#~ msgstr "设置标记"

#~ msgid "[Command]Set Start and End to Selection"
#~ msgstr "根据所选设置开始和结束"

#~ msgid "[Command]Set Video Offset"
#~ msgstr "设置视频偏移"

#~ msgid "[Engine]Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgid "[Song]Song Setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgid "[Command]Song Setup"
#~ msgstr "乐曲设置"

#~ msgid "[Engine]THIS SONG CONTAINS COPYRIGHTED MATERIAL. YOU MUST NOT USE ANY MATERIAL WITHOUT THE AUTHORS AGREEMENT."
#~ msgstr "此乐曲包含版权素材，未经作者许可，不得使用这些素材!"

#~ msgid "[Video]The audio codec does not support the current sample rate. The rate will be converted to %(1) kHz."
#~ msgstr "音频编解码器不支持当前的采样速率。采样率须转换至 %(1) kHz。"

#~ msgid "[Engine]The file format will be reset to \"%(1)\"."
#~ msgstr "此文件格式将被设置为 \"%(1)\"。"

#~ msgid "[SongRenderer]The following problems occured during export:"
#~ msgstr "导出时遇到以下问题:"

#~ msgid "[SongMaster]The mastering file of this song is up-to-date."
#~ msgstr "此乐曲的母带文件为最新。"

#~ msgid "[SongMaster]The song will be saved first.\n"
#~ msgstr "将先保存乐曲。\n"

#~ msgid "[SongBrowser]Track"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgid "[SongInfo]Tracks"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgid "[StemRenderer]Tracks"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgid "[Command]Update Mastering File"
#~ msgstr "更新母带文件"

#~ msgid "[SongMaster]Update the mastering file of this song:\n%(6)\nOutput: %(1)\nDuration: %(3)\nResolution: %(4)\nRealtime Processing: %(5)\nInclude Master Effects: %(7)\nFilename: %(2)"
#~ msgstr "更新此歌曲的母带文件:\n%(6)\n输出: %(1)\n时长: %(3)\n分辨率: %(4)\n实时进度: %(5)\n包含主效果: %(7)\n文件名: %(2)"

#~ msgid "[Video]Using different codecs might affect the export speed."
#~ msgstr "使用不同编码器或会影响输出速度。"

#~ msgid "[Command]Video"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "[Command]Video Size Default"
#~ msgstr "视频默认大小"

#~ msgid "[Command]Video Size Double"
#~ msgstr "视频双倍大小"

#~ msgid "[Command]Video Size Half"
#~ msgstr "视频一半大小"

#~ msgid "[Video]Writing Video File..."
#~ msgstr "正在写入视频文件..."

#~ msgid "[SongMaster]Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "[BEGIN_XSTRINGS (EditAddIn)]Quantize"
#~ msgstr "量化"

#~ msgid "[EditGroups]A Group with this name already exists."
#~ msgstr "此名称组已存在。"

#~ msgid "[EditGroups]Group"
#~ msgstr "编组"

#~ msgid "[EditGroups]None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "[EditGroups]Rename Group"
#~ msgstr "组重命名"

#~ msgid "[EditGroups]Rename Group..."
#~ msgstr "组重命名..."

#~ msgid "[RecordMode]Loop Record Note Erase"
#~ msgstr "消除循环录音记录"

#~ msgid "[RecordMode]Loop Record Note Repeat"
#~ msgstr "重复循环录音记录"

#~ msgid "[Command]Note Repeat"
#~ msgstr "重复记录"

#~ msgid "[Marker]Marker"
#~ msgstr "标记"

#~ msgid "[Command]Open Arrangertrack"
#~ msgstr "打开编曲跟踪"

#~ msgid "[Command]Open Markertrack"
#~ msgstr "打开标记轨"

#~ msgid "[Automation]Transfer Automation"
#~ msgstr "传输自动控制"

